【SM女王的調教】時薪$3,000齋打唔做 玩屎玩尿打到滿牆血 女王：再變態咪又係咁

相約「SM女王」Jessica訪問是平日下午，難得她當日有空，要知道她的行程相當緊密，想拜倒在其鞭下的「男奴」眾多。想再約一天拍攝，便要等到下星期。我習慣早15分鐘到達訪問地點，豈料Jessica比我早到，亦已換好衣服，帶上面罩，初次見面，她比我想像中更富神秘感。

相關新聞：【性虐與被虐】精神科醫生：只是對快感的選擇，何必戴有色眼鏡看待

Jessica穿着黑色皮革貼身上衣；下身衣服的背面則是三角褲設計，雖然有外加薄紗，不過依然可看見的蜜桃臀和弗爆身材，極度嫵媚。長至大腿的長靴，鞋踭有7、8吋高，令本身不算矯小的她更添霸氣。「男人都好喜歡高跟鞋，我好似高人一等，他們覺得站在我面前，顯得自己好渺小。」她綁起馬尾，不施脂粉，的確令我頗驚訝，我原以為職業女王是要濃妝上陣。Jessica指自己平日很少化妝，即使返工都只會化淡妝，訪問不化妝是誤以為有化妝師代勞。我急急腳買支眼線筆，為她畫上眼線，訪問就開始。

廣告

Jessica做職業女王經已10年，算不上是全職工作，她本身有做其他生意，可謂是slasher的始祖。她不愛受束縛，亦不想為他人打工，這也是她享受當女王的原因。十年前還是學生的她，已經很大膽，喜歡在網上識朋友。有網友花數千元提出任誰都覺得奇怪的要求，想吃她咀嚼過的食物，想舐她穿着的鞋，全程在商場進行。但這名「變態佬」，沒有嚇怕她，她憶述：「我馬上答應他要求，沒有心理關口，是他舐我的鞋，又不是要我舐他的鞋。」問到當日的實質酬勞，她坦言年代久遠得忘了，反正就是一個很可觀的數字，食飯加購物，工作差不多兩小時，對方買了數萬元禮物給她，有鞋有手袋，「試過第一次之後便覺得這是很容易賺的錢，就這樣入行了。」

入行契機 成人交友網

所謂入行，其實便是在成人交友網，放上個人簡介，寫上會提供的服務和收費計劃。女王一般都是按小時收費，沒有固定標準，Jessica收費約$3000一小時，按不同服務有所加減。Jessica強調自己是從事與「性」相關的行業，卻絕不是性工作者。她工作有「三不底線」，一是不會發生性行為，二是不接受未成年客人，三是不會提供任何藥物。認識首位客人之前，她不是BDSM（性虐戀）愛好者，也不清楚性虐與被虐的玩意，入行之後才邊做邊學。「上網學外國女王的做法，又會到性商店購置新性玩具，研究點用。」現時家裏已有無數性玩具和女王服裝，最常用的是假陽具，不同質料、顏色及大小，都有不同用處。畢竟首次見面，又被兩部攝影機拍着，她起初都有所保留，但一講起工作，她便越講越放得開。有些客人會要求留痕，有些則相反，Jessica需因應不同客人要求，帶備相應工具開工，「真的有客人要求要打至見血，想留下傷痕留念。」她還教我，平日常見的皮鞭只是好看不中用，要打至見傷的話，最好用幼藤條，即是小時候媽媽教訓我們的那種，「兩蚊一條，打人最痛。」

工多藝熟，無人天生就是做女王的材料。Jessica遇過有客人來「挑機」，但是憑經驗把他擊退。「他們想來看女王有幾巴閉，不用惡的，不用大聲鬧，一個有霸氣的人是不用說話，但對方也能感受到氣場。」這也倒是，她說話有禮，不過語氣堅定，有種說一不二，令人不敢唱反調的感覺。Jessica指自己性格一向急性子，對自己有自信，很適合做「女王」。不過一路走來，確實學到如何用眼神就能「霸氣盡露」，不會讓客人反客為主，「壓不壓得到場，除了性格，亦看經驗。」通常行內，尿液稱為聖水，糞便稱為黃金，一般女王都會提供兩款項目。多數客人會要求即場提供黃金和聖水，有的喜歡混合食物一併食用，有的喜歡用來塗抹身體， 遇過最難頂的客人，是要求Jessica玩客人自己的黃金。「他當自己是小孩子，然後瀨黃金在成人尿片上，要我懲罰他，打他屁股，再把黃金塗遍他全身。」她邊說邊笑：「其實玩黃金的質感和視覺，我也不覺得有太大問題，唯獨氣味最難忍受，當日我忽略了氣味這一環，整個過程，我要替自己內心做心理調整才可繼續。」

顧客不乏有家室人士

Jessica續指她十年來見盡不同性癖好，對於客人的趣事早已不以為然，亦常強調：「我是個很普通的人，女王也不過是一份工作。」一份工打足十年，除了錢，最重要是Jessica也享受其中。不過喜歡當中，她亦嘗盡無奈。客人部份是單身，但有的是有伴侶，甚至家室。某些關係不錯的，她會鼓勵客人與另一半坦白自己的癖好，但大多都是負面收場。「即使很有勇氣跟伴侶坦白，伴侶也會嫌棄他們，會說：『你給錢別人舐別人的腳，你給錢別人出去被打，你變態的嗎？』那還怎樣要求別人忠誠呢？」她指，很多人會以有色眼鏡看待SM，但是在判定別人變態的同時，應了解一下這類人的癖好是甚麼，是否真的不能原諒。我指，道德標準下，女王的工作很難浮面。她坦言，這也是她最大的遺憾。「我不能告訴家人，也未必能告訴朋友，曾經試過跟朋友說，結果她接受不了，反面了。」一份有口難言的工作，就算是感情不錯的媽媽，至今仍一無所知，Jessica亦只是告知親戚自己是做生意的。「這個生活是要關掉，不能告訴別人，就好像永遠把女王的身份放在陰暗處，總有些秘密能守幾十年的。」

訪問完畢，場地負責人請了我同Jessica一人一杯珍珠奶茶，這下，終可與Jessica除罩相見。她一件衞衣一雙運動鞋，沒有人想到，面罩下的她曾經是如此霸氣。Jessica是她工作的名字，我終究沒有問她的真實名字，大抵每個人的小秘密，指的就是這種吧。

地牢房間 玩家至愛

香港提供特色房間的時鐘酒店不多，Jessica是太子一間主題套房的長期租客。訪問當日和其中一位負責人AK傾過，開設套房的是一班二十出頭的後生仔，他說土地問題一向是香港人面臨的最大問題，大家連居住的地方沒有，又何來有享受及休息的地方。AK試過和女友到內地的主題酒店共度春宵，可惜所謂的「海洋主題」只得一幅藍色牆紙，其餘與一般酒店無異。他希望把日本、台灣等地，設計出色主題套房的概念搬來香港，就算空間貧乏，都可以享有數小時的喘息機會。構思了兩年，最後上年中在太子開設了EMC2主題情侶套房，主打有5間特色房間，而訪問當日正是最受SM玩家喜愛的「地牢」房。

@蓋

相?

蓋ching

@ 蓋清瀨屎

睇唔透，班客應該做狗做到心理唔平行

性僻ge 野。。。有咩咁出奇
細個果陣同d 朋友去call g 有咩未見過

有底線
萬一個客緊火起黎想淨係想自己出野點算？
會唔會幫手？

即係唔使活塞運動？奶奶吓腳就射咗精？
唔會愈奶愈緊火咩